<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pres>PROJET EFFECTUE CHEZ CLEMESSY</pres>
        <pa>Le sujet de mon stage est le développement d'un « Editeur de synoptiques » permettant le suivi et le pilotage d'installations industrielles. Ces synoptiques manipulent des informations gérées par un serveur OPC, transmise sous forme de variables, collectant ses informations sur des automates de terrain.</pa>
        <pb>Un synoptique désigne une présentation graphique, qui permet de saisir d'un seul coup d'œil un système complexe. L'adjectif « synoptique » évoque l'idée de « voir en un même ensemble ». </pb>
        <pc>Ici le but de ces synoptiques est de représenter les informations que différents automates de terrains transmettent à un serveur OPC. Ces synoptiques sont représentés sous la forme de « dessin vectoriel» où chaque élément représente un retour d’un automate. Mais ces synoptiques permettent également le pilotage des variables des automates.</pc>
        <pd>Le sujet s'intègre dans un projet global de modernisation (migration) du produit existant de Gestion Technique Centralisée (GTC / GTB) nommé Synauto vers une nouvelle version entièrement WEB GTC-WEB. J’ai été amené à réaliser en plus du sujet principal des travaux sur cette application. Ces travaux consistaient majoritairement en la réalisation de synoptiques pour GTC-WEB, la version modernisée de l’ancienne GTC.</pd>
        <pe>La réalisation de cet éditeur m’a permis de voir toutes les phases de développement : Analyse, développement, tests et recette, mise en service, documentation.  Les technologies utilisées ont été : JavaScript, Java, Bootstrap, AngularJS, HTML5, CSS3, Hibernate (base de données Oracle).</pe>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
        <dld>Télécharger le rapport de stage</dld>
        <contact>Contact</contact>
    </fr>
    <en>
        <pres>INTERNSHIP PROJECT IN CLEMESSY</pres>
        <pa>The subject of my internship is the development of a "synoptic editor allowing the monitoring and control of industrial installations. These synoptics manipulate information managed by an OPC server, transmitted in the form of variables, collecting its information on field automatons (PLCs).</pa>
        <pb>A synoptic designates a graphic presentation, which makes it possible to catch a complex system at a glance. The adjective "synoptic" evokes the idea of "seeing as a whole".</pb>
        <pc>Here the purpose of these synoptics is to represent the information that different PLCs transmit to an OPC server. These synoptics are represented in the form of "vector drawing" where each element represents a return from an automaton. But these synoptics also allow the control of automata variables.</pc>
        <pd>The subject is part of a global project to modernize (migrate) the existing Centralized Technical Management (CTM / BMS) product called Synauto to an entirely new version WEB CTM-WEB. In addition to the main subject, I was asked to carry out work on this application. This work consisted mainly of the creation of synoptics for GTC-WEB, the modernized version of the former GTC.</pd>
        <pe>The realization of this editor allowed me to see all the phases of development: Analysis, development, tests and recipe, commissioning, documentation. The technologies used were: JavaScript, Java, Bootstrap, AngularJS, HTML5, CSS3, Hibernate (Oracle database).</pe>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
        <dld>Download internship report</dld>
        <contact>Contact</contact>
    </en>
    <ger>
        <pres>PRAKTIKUMSPROJEKT IN CLEMESSY</pres>
        <pa>Das Thema meines Praktikums ist die Entwicklung eines "synoptischen Editors" zur Überwachung und Steuerung von Industrieanlagen. Diese Synoptiker manipulieren Informationen, die in Form von Variablen übertragen werden und die ihre Informationen über Feld-PLCs sammeln.</pa>
        <pb>Eine Synoptik ist eine grafische Darstellung, die es Ihnen ermöglicht, ein komplexes System auf einen Blick zu erfassen. Das Adjektiv "synoptisch" bedeutet so viel wie "übersichtlich Zusammengefasst".</pb>
        <pc>Der Zweck dieser Synoptiken besteht darin, die Informationen darzustellen, die verschiedene SPS an einen OPC-Server senden. Diese Synoptiken werden in Form von "Vektorzeichnungen" dargestellt, wobei jedes Element eine Rückgabe eines Automaten darstellt. Diese Synoptiken erlauben auch die Kontrolle von Automatenvariablen.</pc>
        <pd>Das Thema ist Teil eines globalen Modernisierungsprojekts (Migration) des bestehenden Produkts der Zentralen Technischen Verwaltung (GTC / GTB) namens Synauto zu einer neuen vollwertigen WEB GTC-WEB Version Zusätzlich zum Hauptthema wurde ich gebeten, an diesem Antrag zu arbeiten. Diese Arbeit bestand hauptsächlich aus der Erstellung von Synoptiken für GTC-WEB, der modernisierten Version der ehemaligen AGB.</pd>
        <pe>Die Realisierung dieses Editors erlaubte mir, alle Phasen der Entwicklung zu sehen: Analyse, Entwicklung, Tests und Rezept, Inbetriebnahme, Dokumentation. Die verwendeten Technologien waren: JavaScript, Java, Bootstrap, AngularJS, HTML5, CSS3, Hibernate (Oracle-Datenbank).</pe>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
        <dld>Praktikumsbericht herunterladen</dld>
        <contact>Kontakt</contact>
    </ger>
</traduction>