<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa> J'ai eu la chance d'être invité par EPITECH à assister à la conférence EMTECH Toulouse organisée par le MIT. C’est l’un des plus grands rendez-vous internationaux sur les technologies émergentes. EmTech est considéré comme la plus importante conférence mondiale sur les technologies du futur. Durant deux jours, des experts du monde entier sont venu nous présenter et ont débattu sur les dernières technologies en matière de high-tech : réalité virtuelle, intelligence artificielle, biotechnologie et économie collaborative.</pa>
        <pb>Voici les photos que j'ai prise lors de l'évènement:</pb>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </fr>
    <en>
        <pa> I was invited by EPITECH to participate in the EMTECH Toulouse Conference. It is one of the largest international meetings on new technologies. EMTECH is considered to be the most important global conference on the topic of "future technologies". Over two days, experts from all over the world came to present and discuss the latest high-tech technologies: Virtual Reality, Artificial Intelligence, Biotechnology and Collaborative Economy.</pa>
        <pb>Here are the pictures I took during the event:</pb>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </en>
    <ger>
        <pa> Ich wurde von EPITECH eingeladen an der EMTECH Toulouse Konferenz teilzunehmen. Es ist eines der größten internationalen Treffen zum Thema «neuen Technologien». Die EMTECH gilt als die wichtigste globale Konferenz zum Themengebiet «Zukunftstechnologien». An zwei Tagen kamen Experten aus der ganzen Welt, um uns die neuesten Hightech-Technologien vorzustellen und zu diskutieren: Virtual Reality, Künstliche Intelligenz, Biotechnologie und kollaborative Wirtschaft.</pa>
        <pb>Hier sind die Bilder, die ich während der Veranstaltung gemacht habe:</pb>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
        <contact>Kontakt</contact>
    </ger>
</traduction>