<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa> J'ai eu la chance d'être invité par EPITECH à assister à la conférence EMTECH Toulouse organisée par le MIT. C’est l’un des plus grands rendez-vous internationaux sur les technologies émergentes. EmTech est considéré comme la plus importante conférence mondiale sur les technologies du futur. Durant deux jours, des experts du monde entier sont venu nous présenter et ont débattu sur les dernières technologies en matière de high-tech : réalité virtuelle, intelligence artificielle, biotechnologie et économie collaborative.</pa>
        <pb>Voici les photos que j'ai prise lors de l'évènement:</pb>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
    </fr>
    <en>
        <pa> I had the chance to be invited by EPITECH to attend the EMTECH Toulouse conference organized by MIT. It's one of the biggest international meetings on emerging technologies. EmTech is considered the world's leading technology conference of the future. For two days, experts from around the world came to present us and discussed the latest technologies in high-tech: virtual reality, artificial intelligence, biotechnology and collaborative economy.</pa>
        <pb>Here are the photos I took during the event:</pb>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
    </en>
    <ger>
        <pa> Ich hatte die Gelegenheit, von EPITECH eingeladen zu werden, an der vom MIT organisierten EMTECH Toulouse-Konferenz teilzunehmen. Es ist eines der größten internationalen Treffen zu neuen Technologien. EmTech gilt als die weltweit führende Technologiekonferenz der Zukunft. Zwei Tage lang kamen Experten aus aller Welt zu uns und diskutierten über die neuesten Technologien im Bereich High-Tech: Virtuelle Realität, künstliche Intelligenz, Biotechnologie und kollaborative Wirtschaft.</pa>
        <pb>Hier sind die Fotos, die ich während der Veranstaltung gemacht habe:</pb>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
    </ger>
</traduction>