<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa>J'ai réalisé une copie du célèbre jeu Bomberman. Le but de ce jeu réalisé en C++ a été de créer un projet complet, réunissant des problèmes techniques tel le multijoueur (avec le multi-thread), la portativité Windows/Linus ou encore la création IA. Ce projet comporte une documentation et un UML complet.</pa>
        <pb>J'ai utilisé la librairie graphique Irrlicht. Le but était de ne pas avoir de travail prémaché comme sur les actuels "framework"/éditeur de jeu connus.</pb>
        <pc>Les sources et la documentation sont présentes dans le Github du projet (cliquer sur l'icone).</pc>
        <dld>Consulter la fiche de présentation du projet.</dld>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
    </fr>
    <en>

        <pa> I made a copy of the famous Bomberman game. The goal of this game made in C ++ was to create a complete project, bringing together technical problems such as multiplayer (with the multi-thread), Windows / Linus portativity or the creation IA. This project includes documentation and a complete UML.</pa>
        <pb> I used the Irrlicht graphics library. The goal was not to have a premachio work like on the current known "framework" / game editor.</pb>
        <pc>The sources and the documentation are present in the Github of the project (click on the icon).</pc>
        <dld>Consult the project presentation sheet.</dld>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
    </en>
    <ger>

        <pa> Ich habe eine Kopie des berühmten Bomberman-Spiels gemacht. Das Ziel dieses Spiels in C ++ war es, ein komplettes Projekt zu erstellen, das technische Probleme wie Multiplayer (mit Multi-Thread), Windows / Linux-Portabilität oder die Erstellung von IA zusammenbringt. Dieses Projekt beinhaltet Dokumentation und eine komplette UML. </pa>
        <pb> Ich habe die Irrlicht-Grafikbibliothek benutzt. Das Ziel war nicht, dass ein Pre-machio wie bei dem derzeit bekannten "Framework" / Spiele-Editor funktioniert. </pb>
        <pc> Die Quellen und die Dokumentation sind im Github des Projekts vorhanden (klicken Sie auf das Symbol). </pc>
        <dld> Konsultieren Sie das Projekt-Präsentationsblatt. </dld>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
    </ger>
</traduction>