<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa>J'ai réalisé une copie du célèbre jeu Bomberman. Le but de ce jeu réalisé en C++ a été de créer un projet complet, réunissant des problèmes techniques tel le multijoueur (avec le multi-thread), la portativité Windows/Linus ou encore la création IA. Ce projet comporte une documentation et un UML complet.</pa>
        <pb>J'ai utilisé la librairie graphique Irrlicht. Le but était de ne pas avoir de travail prémaché comme sur les actuels "framework"/éditeur de jeu connus.</pb>
        <pc>Les sources et la documentation sont présentes dans le Github du projet (cliquer sur l'icone).</pc>
        <dld>Consulter la fiche de présentation du projet.</dld>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </fr>
    <en>

        <pa> I made a copy of the famous Bomberman game. The goal of this game created in C++ was to create a complete project that combines technical problems like multiplayer (with multi-threading), Windows/Linus compatibility or IA creation. This project includes a complete UML and detailed documentation. I used the Irrlicht graphics library. The goal was not to have prefabricated works like on the currently known Framework/Game Editor.</pa>
        <pb> I used the Irrlicht graphics library. The goal was not to have a premachio work like on the current known "framework" / game editor.</pb>
        <pc>The sources and the documentation are present in the Github of the project (click on the icon).</pc>
        <dld>The sources and documentation are available in the project Github (click on the icon).</dld>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </en>
    <ger>

        <pa> Ich habe eine Kopie des berühmten Bomberman-Spiels gemacht. Das Ziel dieses in C++ erstellten Spiels war es, ein komplettes Projekt zu erstellen, das technische Probleme wie Multiplayer (mit Multi-Threading), Windows/Linus-Kompatbilität oder IA-Erstellung vereint. Dieses Projekt beinhaltet eine vollständige UML und eine ausführliche Dokumentation. Ich habe die Irrlicht Grafikbibliothek verwendet. Das Ziel war es, keine vorgefertigten Arbeiten wie auf dem aktuell bekannten Framework/Game Editor zu haben.</pa>
        <pb> Ich habe die Irrlicht-Grafikbibliothek benutzt. Das Ziel war nicht, dass ein Pre-machio wie bei dem derzeit bekannten "Framework" / Spiele-Editor funktioniert. </pb>
        <pc> Die Quellen und die Dokumentation sind im Github des Projekts vorhanden (klicken Sie auf das Symbol). </pc>
        <dld> Die Quellen und Dokumentationen sind im Projekt Github verfügbar (klicken Sie auf das Symbol). </dld>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
        <contact>Kontakt</contact>
    </ger>
</traduction>