<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa>J'ai réalisé un projet Unity ayant comme but de créer un MMORPG.</pa>
        <pb>Le résultat est tout sauf complet, cependant il y a les principals aspect que je voulais traité qui sont inclus, soit: possibilité de connecter jusqu'à une centaine de joueurs, un systeme de classe, des attaques, une interface de connexion, une charte graphique personnalisée avec Blender 3D.</pb>
        <pc>Je ne peux le publier publiquement à cause des assets, mais je peux vous fournir l'executable ou vous envoyer les sources si vous me contactez.</pc>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
    </fr>
    <en>
        <pa>I realized a Unity project with the goal of creating a MMORPG.</pa>
        <pb>The result is anything but complete, there are the main aspects that I would like to deal with that are included: possibility to connect to a player center, a class system, attacks, a login interface , a personalized graphic chart with Blender 3D.</pb>
        <pc>I can not publish publicly because of the assets, but I can provide you with executable files or send the sources if you contact me.</pc>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
    </en>
    <ger>
        <pa> Ich habe ein Unity-Projekt mit dem Ziel realisiert, ein MMORPG zu erstellen. </pa>
        <pb> Das Ergebnis ist alles andere als vollständig, da sind die Hauptaspekte, mit denen ich mich befassen möchte: die Möglichkeit, sich mit einem Player-Center, einem Klassensystem, Angriffen, einer Login-Oberfläche, einer personalisierten Grafikkarte mit Blender zu verbinden 3D. </pb>
        <pc> Ich kann aufgrund der Assets nicht öffentlich veröffentlichen, aber ich kann ausführbare Dateien bereitstellen oder die Quellen senden, wenn Sie mich kontaktieren. </pc>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
    </ger>
</traduction>