<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa> J'ai réalisé un projet Unity ayant comme but de créer un MMORPG.</pa>
        <pb> Le résultat est tout sauf complet, cependant il y a les principals aspect que je voulais traité qui sont inclus, soit: possibilité de connecter jusqu'à une centaine de joueurs, un systeme de classe, des attaques, une interface de connexion, une charte graphique personnalisée avec Blender 3D.</pb>
        <pc> Je ne peux le publier publiquement à cause des assets, mais je peux vous fournir l'executable ou vous envoyer les sources si vous me contactez.</pc>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </fr>
    <en>
        <pa> I realized a Unity project with the goal of creating a MMORPG.</pa>
        <pb> The result is anything but complete, but there are the main aspects I wanted to address that are included, namely: possibility to connect up to a hundred players, a class system, attacks, a connection interface, a custom graphic charter with Blender 3D.</pb>
        <pc> I can't publish it publicly because of the assets, but I can provide you with the executable or send you the sources if you contact me.</pc>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </en>
    <ger>
        <pa> Ich habe ein Unity-Projekt realisiert mit dem Ziel, ein MMORPG zu erstellen.</pa>
        <pb> Das Ergebnis ist unvollständig, aber es beinhaltet die Hauptaspekte, die ich ansprechen wollte: die Möglichkeit sich mit bis zu hundert Spielern zu verbinden, ein Klassensystem, Angriffe, eine Verbindungsschnittstelle und einen benutzerdefinierten Grafikcharter mit Blender 3D.</pb>
        <pc> Ich kann es wegen der Vermögenswerte nicht öffentlich veröffentlichen, aber ich kann Ihnen die ausführbare Datei zur Verfügung stellen oder Ihnen die Quellen schicken, wenn Sie mich kontaktieren.</pc>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
        <contact>Kontakt</contact>
    </ger>
</traduction>