<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa>J'ai eu la chance de participer au Hackathon organisé par SONY MUSIC FRANCE dans les écoles EPITECH France. Le sujet était de trouver un moyen de redinamiser la recherche de nouveau talent.</pa>
        <pb>Le Hackathon se déroulait sur deux semaines. La première semaine consistait en l'élaboration un projet en collaboration avec une école de Marketing ainsi qu'une école d'art, avec fin de semaine une finale entre les 16 groupes afin de savoir qui aura la chance de participer à la finale, qui consistait à élaborer ce projet lors de la seconde semaine.</pb>
        <pc>Ainsi nous avons créé et imaginé le projet Digg'r. Cet outil a pour mission l’écrémage des données trouvées sur l’ensemble des supports digitaux : réseaux sociaux, plateformes de musique etc. Chaque agent peut faire ses propres recherches, plus précises grâce à des critères de sélection qu’il pourra lui même ajuster en fonction de ce qu’il souhaite trouver. Ainsi gagner du temps et en libérer pour pouvoir passer plus de temps à rencontrer les talents.</pc>
        <pd>Etant le développeur de l'équipe, j'ai choisi de faire une Webbapp afin qu'elle soit portable un maximum (les images de l'application sont dans le compte rendu), le but étant d'utiliser un maximum les API afin d'avoir le plus de données possible. Les languages utilisés étaient ainsi ceux du Web (HTML, CSS avec Bootstrap, JS, PHP, SQL,...). </pd>
        <dld>Consulter la fiche de présentation du projet.</dld>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </fr>
    <en>
        <pa>I had the opportunity to participate in the SONY MUSIC FRANCE hackathon in the French EPITECH schools. The theme was to find a way to redesign the search for new talent.</pa>
        <pb>The Hackathon took place over two weeks. The first week was to develop a project in collaboration with a marketing school and an art school. A final performance at the end of the week was to find out who would make it to the next round. A total of 16 groups took part.</pb>
        <pc>For this presentation we developed the "Digg'r Project". This tool aims to fly over data from all digital media: social networks, music platforms, etc. Each agent can carry out his own precise research. He can define these himself thanks to a pre-selection of selection criteria. This saves time and makes it possible to meet with the talents.</pc>
        <pd>As a team developer I decided to design a webapp so that the users are as portable/flexible as possible. The goal is to use the APIs as versatile as possible and to get as much data as possible. Pictures of the application are in the project report (only in French). The program was developed with the web languages (HTML, CSS with Bootstrap, JS, PHP, SQL,....).</pd>
        <dld>Consult the project presentation sheet.</dld>

        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </en>
    <ger>
        <pa> Ich hatte die Möglichkeit, am Hackathon der von SONY MUSIC FRANCE in den französischen EPITECH-Schulen teilzunehmen. Thema war, einen Weg zu finden, die Suche nach neuen Talenten neu zu gestalten.</pa>
        <pb> Der Hackathon fand über zwei Wochen statt. Die erste Woche bestand darin, ein Projekt in Zusammenarbeit mit einer Marketingschule und Kunstschule zu entwickeln. In einer finalen Vorstellung am Ende der Woche sollte herausgefunden werden, wer es in die nächste Runde schafft. Insgesamt haben 16 Gruppen dran teilgenommen.</pb>
        <pc> Für diese Vorstellung haben wir das «Digg'r-Projekt» entwickelt. Dieses Tool zielt darauf ab, Daten aus allen digitalen Medien zu überfliegen: soziale Netzwerke, Musikplattformen usw. Jeder Agent kann seine eigenen präzisen Recherchen durchführen. Diese kann er danke einer Vorauswahl an Auswahlkriterien selber festlegen. Das spart Zeit und ermöglicht somit, dass man sich mit den Talenten treffen kann.</pc>
        <pd> Als Teamentwickler habe ich mich dafür entschieden, eine Webapp so zu gestalten, damit die User soweit wie möglich portabel/flexibel sind. Ziel ist es die die APIs so vielseitig wie möglich zu nutzen und möglichst viele Daten zu erhalten. Bilder der Anwendung sind im Projektbericht (nur auf Französisch). Das Programm wurde mit den Websprachen entwickelt (HTML, CSS mit Bootstrap, JS, PHP, SQL,....).</pd>
        <dld> Konsultieren Sie das Projekt-Präsentationsblatt. </dld>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
        <contact>Kontakt</contact>
    </ger>
</traduction>