<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <pa>Le premier programme est un algorithme de trading, prenant pendant un an de nombreux flux de trésorerie (ici les devises cryptographiques, les matières premières, la bourse et le forex). J'ai travaillé principalement avec les bandes de bollinger, le but est la maximisation des profits en fonction de la fluctuation de plusieurs cours simultanés et de leurs évolutions.</pa>
        <pb>Le second est un shell qui vous permet de montrer à tout moment les bandes de bollinger, d’acheter ou de vendre des devises, de modifier les paramètres de la bande de bollinger, etc.</pb>
        <pc>Ils ont été réalisés en Python. Pour des exemples, j'ai fait un analyseur qui envoie toutes les devises de 2017, mais ce n'est que pour une utilisation hors ligne, nous pouvons facilement utiliser une API et prendre des devises quotidiennement.</pc>
        <pd>Les sources et la documentation sont présentes dans le Github du projet (cliquer sur l'icone).</pd>

        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </fr>
    <en>
        <pa>The first program is a small trade algorithm, taking many cash flows over a year (here cryptographic currencies, commodities, stock exchange and forex). I have worked mainly with bollinger band, the aim is the maximization of profits according to the fluctuation of several simultaneous courses and their evolutions.</pa>
        <pb>The second is a shell that allows you to show bollinger bands at any time, to buy or sell currencies, change parameters of the bollinger band, etc.</pb>
        <pc>They were made with Python. For examples, I made an analyzer that sends all currencies of 2017, but it is only for offline purpose, we can easily use an API and take daily currencies.</pc>
        <pd>The sources and the documentation are present in the Github of the project (click on the icon).</pd>

        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
        <contact>Contact</contact>
    </en>
    <ger>
        <pa>Das erste Programm ist ein Handelsalgorithmus, der viele Cashflows über ein Jahr hinweg durchläuft (hier kryptographische Währungen, Rohstoffe, Börse und Devisen). Ich habe hauptsächlich mit den Bollinger-Bändern gearbeitet, das Ziel ist es, die Gewinne zu maximieren, basierend auf der Fluktuation mehrerer gleichzeitiger Preise und deren Entwicklung.</pa>
        <pb>Die zweite ist eine Shell, mit der Sie jederzeit Bollingerbänder anzeigen, Währungen kaufen oder verkaufen, Bollingerbandeinstellungen ändern usw. können.</pb>
        <pc> Diese wurden in Python hergestellt. Für Beispiele habe ich Parser gemacht, der alle Währungen von 2017 sendet, aber es ist nur für Offline-Zwecke, können wir einfach eine API verwenden und tägliche Währungen nehmen. </pc>
        <pd> Die Quellen und die Dokumentation sind im Github des Projekts vorhanden (klicken Sie auf das Symbol). </pd>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
        <contact>Kontakt</contact>
    </ger>
</traduction>