<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<traduction>
    <fr>
        <comp>Développeur toutes compétences</comp>
        <about>DESCRIPTION</about>
        <pres>Bonjour, je m'appelle David Goerig. Je vis actuellement à Village-Neuf, en France, à la frontière de Bâle en Suisse et de l'Allemagne. Je suis actuellement étudiant en développement à Epitech Toulouse. Je fais du développement back-end et front-end depuis 3 ans professionnellement et à l'école, mais j'ai de nombreuses années de pratique indépendante. Je m'intéresse à toutes sortes de programmation de logiciels, j'essaie de me développer avec l'apprentissage du machine learning.</pres>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>LIENS SOCIAUX</lsos>
        <created>Créé par David Goerig</created>
    </fr>
    <en>
        <comp>Full stack developer</comp>
        <about>ABOUT</about>
        <pres>Hello, my name is David Goerig. I actually live in Village-Neuf in France at the border of Basel in Switzerland and germany. I'm actually study development in Epitech Toulouse. I do back-end and front-end developement since 3 years professionaly and at school, but I have many years of independent practice. I'm interested in all kinds of software programming, but actually I try to develop myself with the machine learning.</pres>
        <adress>Address</adress>
        <lsos>SOCIAL LINKS</lsos>
        <created>Created by David Goerig</created>
    </en>
    <ger>
        <comp>Vollstapel-Entwickler</comp>
        <about>BESCHREIBUNG</about>
        <pres>Hallo, mein Name ist David Goerig. Ich lebe zurzeit in Village-Neuf, Frankreich, an der Grenze von Basel in der Schweiz und Deutschland. Ich bin zur Zeit ein Student in Entwicklung bei Epitech Toulouse. Ich mache seit 3 Jahren Backend- und Frontend-Entwicklung professionell und in der Schule, aber ich habe viele Jahre selbständige Praxis. Ich interessiere mich für alle Arten von Software-Programmierung, ich versuche, mich mit maschinellem Lernen zu entwickeln.</pres>
        <adress>Adresse</adress>
        <lsos>SOZIALE INTERNETLINKS</lsos>
        <created>Erstellt von David Goerig</created>
    </ger>
</traduction>